重開: (有圖) 不正經的魔術講師與女角選舉

鑑於對上一個post 漏咗托頭妹同實力比想像中懸殊....按其他會員要求...

重開此post..........

正評: 白貓, 公主, 托頭妹 , 搭多件阿琳四眼妹 + 公主老母

vs

負評: 瑟莉卡, 梨艾兒 , 溫蒂

正評

白貓

公主

托頭妹

阿琳

公主老母

負評

瑟莉卡

梨艾兒

溫蒂

咁有無得打下?

托頭妹